屋企人放左監 而家係我門口敲緊門

講少少背景先
一家四口結左婚住公屋 間屋有晒四個人名
我妹同母異父 得幾歲
本身家庭關係都唔係咁好 呀妹淨係我呀媽湊 佢老公一條片都未換過
我媽老公就不務正業左都幾年 又有不良嗜好 Hi下野咁

一年前我媽老公因為偷野比人拉左
由於唔係初犯 判左差唔多一年
呢一年本身我媽都有探下佢 但佢淨係識叫我媽幫手比錢買下煙仔
後尾果半年我媽都灰左就無再探過佢

到左今日 佢終於放左出黎 而家係我地門口

佢屋企人果邊都知佢咩事 無人想理佢 淨係叫我地報警 搵社工 又唔肯幫手接佢走

而家佢已經係我地門口敲左幾個鐘門
我地一旦開左門放左佢入黎佢一定又賴死唔走 甚至有生命危險
我可以點做
警察我就唔係好信 肯定係叫我地開門比佢入去 平息左件事就算

唔信都要報警架啦
搵地方搬啦

你唔一早除佢名？
係要等佢返黎先諗計

呢個就係問題 佢入去坐之前擺低左鎖匙 但間屋有佢名 可以點做

Mola mola

離左婚未

可以單方面除佢名？其實佢老公個名係後加我媽真係好蠢
我淨係知要先離婚再爭撫養權 贏果方先拎得番間公屋
我媽比較lup懦 佢信左社工話會幫佢搞分戶就無理 而家社工就唔聽電話

去房署度搞大件事要拆戶

樓主係女？ 小心metoo

你阿媽幾大，我諗諗佢

一定要分
無得拖
賭毒惦得都唔會係好人
唔想有事就要快手

公屋撚

我媽18歲就生我而家生多個都先40頭

以前同佢一齊住果陣 可以全日同佢無接觸/ 講過野

唉,點解呢啲壞男就有女人肯同佢生仔
我就狗乸都冇隻吼我

深感同情

無得唔比佢入屋 㪣左成個鐘門一定勁嬲
為免激親佢 趁佢行開左 打番開度門 比佢番屋企先 扮岩岩屋企無人先無人開門
唔比佢入 佢長期捕住你仲危險
之後再搞離婚 自制家暴 極速分戶

分戶啦唔洗諗

我做乜撚野要比佢入屋 好地地唔搞咁多野會比人趕走？ 都已經唔講佢到底有無盡過一個老豆既責任

我都覺得我媽好弱智 佢地一齊左十年以上 我出左去住呵一年 番到黎就話有左仲要結婚

間屋人地架，做咩要比佢入屋？因為間屋係佢架囉

頭先佢敲左一個鐘之後我媽已經叫我趕佢走
佢知我地係度 因為度門其實好薄好傳聲 我妹又好嘈
跟住我就打開門話 走啦我地唔會開門架喇 番你呀媽果邊啦
同佢無見一年
佢第一句就係話： 乜野呀？ XX呢？（我媽個名）我而家唔係搵你
跟住我就嬲到閂番門

妳係咪 <25

人地有權係度住 that all

樓主霸咗人地間屋仲話唔比人入

你同我同齡？😂

唔係你老豆供層樓 你有得住？

仆街社工
小事就麻住晒，大事要佢幫手就收皮

咁你親生老豆宜家點？ 你媽係咪因為個男人先同你親生老豆離婚？

我都唔想 係的確加左佢名捉埋蟲入屎忽 而家要拎到撫養權先拎得番間屋

公屋都要供

求介紹老母

你全屋都痴撚線，你老豆老母婚又未離，層樓又係你老豆名，有乜合法合理理由唔畀你老豆返屋企？

追追post 先la 巴打

供乜撚野樓我咪寫左住公屋 本身公屋得我同我媽名 係之後再加左佢老公同我呀妹上去

同樓主有親？老鳳知佢係公屋仔？

sor 睇漏咗

你盲咗

你老豆玩起嘢上嚟，搵開鎖佬開鎖都仲得呀

認真就係搞離婚 打官司應該都你阿媽贏啦
1 佢有案底
2 佢個名後加
3 女權

但出入小心d囉 掂得毒可能都有d底
搵人打你就唔驚既睇佢就冇錢
但佢山窮水盡發癲你就要防下
必要時就備定案 同keep住搵社工

唔係 我親生老豆衰賭錢 賭幾層樓果隻 果陣賭埋最後一間自己住既樓我媽就同左佢離婚
之後一直都係我媽獨力湊大我 到我小學果陣就識左而家呢任 呢任就不良嗜好同唔番工

不過而家蠢左 坐監個陣就應該離婚除名換鎖
佢確實有權入黎
不過佢豬咁蠢你一於唔好開門

睇漏咗後加，sor

但我媽無經濟能力 佢屋企就好有錢 唔知呢樣會唔會係考慮因素之一
我唔開閘趕佢走佢岩岩一路啤住我我都怯左下

咁祝你地好運 出入小心 大吉平安

報警都冇用佢地一定話你地家事自己拆
支持你趕走佢

等睇你契老豆撳你成晚門鐘

我老母最錯就係同佢簽紙 我媽生我果陣同我親生老豆都無結婚

仆你個街 你唔開門比我就算 仲要上連登講
陣間我衝入嚟你就知味道

睇乜漏呀 根本無撚睇過就屌樓主啦你
明明無寫到有人供樓就自動assume咗人地係老豆供樓
明明寫明住公屋又無睇到

佢屋企門都唔開比佢啦點會計
40歲人仲計佢老豆老母有冇錢咩
反而可能計你 你同阿媽有冇收入先？

追故模式飛住睇 唔會句句睇晒啦

伯友揀男人d眼光都幾獨特

我都想你你阿媽配種

你阿媽戇鳩就唔使講架喇一定後生mk
揀2件1件衰賭1件衰毒
唯一做既咪自己唔好重蹈覆轍
佢養到你咁大咪對佢好d
屋企冇男人就好好保護自己

我梗係知啦，佢有講明
老鳳係我嘅自稱，請下次改講老奉 (奉旨個奉)

本身諗住警察信唔過都可以靠下社工
點知follow我媽單case個社工應該係新人 咩都唔識 又唔聽電話 成日拖得就拖
明明應承左幫我媽搞分戶而家又無左聲氣 但上到啲咩房署乜署 果度啲人就當你係犯/ 黎r著數咁個態度勁刻薄 都唔係真心教人點做

放低鎖匙姐，佢又唔係死左，依加咪翻黎囉。
間屋都有佢名 道理上佢係有權入屋既

咩可以點做
間屋係佢你無權利唔俾佢入，去搵社工住中轉屋申請離婚輪公屋啦。

我一個正常Ft收入應該仲多過佢老公 我媽就係佢入左去呢半年岩岩開始拎綜緩果類野

一個蠢女人點樣搞出一壇屎°列傳

見到啲蠢人蠢事就好唔舒服
蠢人真係唔好學人生

你老母真係無腦嫁喎
有錢果個就唔簽紙
做賊果個就簽紙

講真，要怪就怪你呀媽真係唔識簡男人
第一個已經唔係好野
第二個仲要坐監既
最無辜就係你同你細妹

叫你媽自己同個老公拆返掂佢
你就諗定下後路啦

佢都成日問我係咪前世做錯左啲咩 其實而家好多野差唔多成個循環咁
我細個三歲果陣就係佢地差唔多分開果時 到而家呀妹三歲又一樣情境

我媽on9到個程度係我仲懷疑緊佢一間會唔會就放左佢老公入黎

真係莫講話你 我見到都唔想生

社工剩係識報驚
其他野唔識

自己搬出黎住一了百了

真係唔撚好放 好危險 淨間佢情緒激動
你要做既野係 死都唔放
搵個信得過既(最好大隻)既男性親戚朋友
搵日陪你同阿媽上律師樓拎法律意見搞離婚
on progress離婚唔比佢入就大條道理d
遲早都要搞就唔好拖

我都唔識講 豬隊友

有啲野唔係眼不見為淨 唔通一句就dum低我媽同我妹咩

個名後加即係你老母係戶主?
其實都唔駛理，搵過個社工搞離婚分戶
照規距房署會留間屋俾人多嗰邊

俾返間屋人啦

再係咁遲早有暴力事件上報

你顧掂自身安全先啦
妙齡少女同個道友住埋一齊 好難講會發生咩事

你妹係佢親生應該唔會點
你媽就見慣見熟啦 唔洗太擔心

間屋有你唉吖老豆個名，理論上佢有權趕你走，現實就係咁

租約邊個係戶主

呢樣我唔知⋯
原本間屋係得我同我媽 之後再加佢老公落去既
咁佢應該唔會係戶主 係咪咁理解？
我會叫我媽搵果個社工搞架喇

你第時俾你衰鬼老豆斬嘅時候，記住唔好報警

又未離婚，間屋人地又有名，就算報警都冇用啦佢的確有權入黎

不過樓主同老母可以用翻支那女人呃公屋個d招數，一哭二鬧三上吊，同社工講比人家暴要分家，條佬有案底，仔女唔會判比佢，佢自然就冇左間屋一刀兩斷

如果老母唔合作，倒翻轉你同佢一刀兩斷走人算啦

咁我有講錯咩 家庭糾紛黎講 警察一定平息左就算
話唔定仲因為屋有佢名 幫番佢入屋

你老母揀男人眼光咁好
遲早有第三個
我係你就自己搬出去住 再同老母脫離關係

報警話家暴同me too，點會平息就算

其實你後父衰偷野
佢坐監 己經受左懲罰
你仲要拎走埋佢個女
仲要佢訓街..

一 投訴社工
二 揾區議員幫手
三 揾新社工

樓主都係考慮搬出黎/ 去你條仔到住住先
間公屋佢係有權利可以住 你阻唔到佢幾耐
仲有咪撚理你老母
逃離呢個家庭你先會有幸福

我想講嘅係 如果佢入咗嚟 你會好危險 有咩事搵定朋友接濟

唉平時笑人on9笑得多 今次要自己做主角

香港真係好多蠢人

死監躉唔會變，一世都係人渣敗類，唔好心軟，一定要令佢生不如死，最好自己死返入去坐監

報警喇on9
唔係再遲d佢嬲嬲地同你地一鑊熟

咁又有無人諗過呢一年我地點生活

警察我就唔係好信 肯定係叫我地開門比佢入去 平息左件事就算
岩呀 千萬不要報

你老母係咪新移民
想霸公屋呀

希望佢入黎扑你玩亂論
Hahahahhahahahahahaahahahahahhahahahahah
Hahaahahhahahahahahahahhahaahahahahahahah

如果間屋有佢個名, 佢可以反告你地

你老母都幾識揀男人....

睇下對咩人囉，你後父咁厚案底
一係你就激嬲佢，玩大啲，咁就唔係普通家庭糾紛咁簡單

你個妹 你老母 無份嫁？

我要唔理佢地容乜易 但我媽又無經濟能力 個妹又得三歲邊狠得落心

你擔住你呀媽d債就要遇左呢個家庭既問題就跟你成世
你會好痛苦
你呀媽生得你呀妹同埋同得個男人結婚就要負返個責任
唔係搵個女頂左就算
你而家既能力我相信顧掂自己已經好好

你媽係因為要照顧阿妹所以先唔返工定點？

你老母想害死幾多人先夠？

其實呢件事都係睇你呀媽頭架姐 人地兩夫妻

你既身份講咩都唔方便

人地係屋主 唔俾人入屋 仲大聲夾惡

你後父同你關係係咪由頭到尾都唔好？

佢地兩個之間既問題
佢地解決 加上有個女
你出少句聲好d
雖然呢個係人渣

搵東華三院唔知咩若園 好似會搞家暴

開門啦。佢都有權報警。有佢名就唔係你有資格唔俾佢入

買定避孕套啦

如果離咗婚可以申請禁制令防止佢騷擾你一家。但未離婚只係列入家庭糾紛，差佬唔會理，而且會要求你開門俾佢入屋。
順帶一提，一旦離婚，好大機會分財產，間公屋會無。

係呀 而家妹第一年番幼稚園
同埋我媽好多病痛 成日流鼻血呀乘呀又唔肯睇醫生 不過算啦呢啲野唔提了

唔開門 就以為解決到問題
佢坐樓梯 等你仲好玩
小朋友咩

首先要離婚 間屋會判比有撫養權一方
你老豆要被迫搬走 佢唔走房署會幫你地搬
離婚後要搵社工寫紙比HM 要求特快搬遷
離婚到搬遷最少半年
但睇你呀媽咁蠢 佢應該咩都唔會做
所以 講咁多都哂氣
PS 有家暴都精神病都可以特快搬遷

可以咁理解 但我媽好鐘意推我出黎 應門呀打比佢親戚呀果d

你如果已經出左黎做野就搬開住啦

你媽，你個妹同你後父先係一家人，你後父對佢地兩母女唔會點，反而你先係外人，遲早可能會俾人對付你

同埋，你原生家庭只會為你帶來不幸，快d 自立把啦

因為間屋有佢個名囉係咪低能架

你咩意思

你呀媽做左幾十年人都咁無sense....

唯有叫你老母生性d

無得搞，人地租約有名 唔開門 佢報警你一樣要開 除非佢傷害你地
等社處搞分戶

你要佢走就一定冇可能，自己一家走先，再搵區議員唔好搵社署，有議員幫手同社署傾好多野容易同快好多。

利申:屋企人搵過議員幫

第一 間屋有佢名，佢絕對有權返自己屋企。佢爆門都仲得。
完

咁你就收收嗲先

明白，所以第一樣一定係要搞離婚先
未離之前佢都大條道理番番黎

個男人雖然有名，有權在單位居住，但佢個名係後加的，你阿媽先係戶主，但你阿媽亦無權隨便踢個老公走。
一定搞離婚再搵房署分戶，而有子女未滿十八歲，要由法庭裁定撫育權。如果判左你個妹比你阿媽，3 vs 1, 個男人要走。如果判左你個妹比個男人，2 VS 2, 房署會考慮特殊情況作審查，考慮接受分戶的申請，分多一間屋比其中一方。得到法庭的離婚令後，房署審理需時大約兩年。

其實佢咁樣敲法 唔會騷擾到隔離左右？
甚至會覺得厭惡 惹埋啲唔三唔四嘅人喺門口
到時人哋打去管理處投訴 最後咪又係警察上門
而且要拗嘅話 樓主根本就輸硬
佢而家就喺門口 你哋就算要搞分戶
都需要時間 佢日日喺門口捕住你哋
終有一日會入到屋 快過你哋搞咩分戶
更何況 佢自己報警都贏晒啦 都唔可以講層樓
個單位有佢名 到時夾埋啲警察上嚟叫你哋開門

因為好撚多啲閪人用呢招霸多間屋

如果間房有佢名，報咗警就會好似樓主咁諗

除非佢有明顯意圖要傷害你地

快搵社工幫手處理離婚事宜

你阿媽係戶主佢後加
其實你阿媽可以填表簽紙除佢名

好會叫我老母去搵議員！！

加油啊樓主，要好好地睇住你阿媽同阿妹，自己都要小心

俾屋企人拖後腳就係樓主呢d
走到就走啦 好過攬炒
你老母on9到咁冇可能教返啱佢
講真 你咁嘅背景仲要心軟個老母
我係男人見到你都調頭走
好好地為自己諗下
搞得掂自己先再諗其他人
個老母真心為頭家嘅點都會返兼職幫補
唔係流幾滴鼻血坐喺屋企等運到
驚冇男人驚到一舊屎都要
你老母都係冇得救
學樓上咁講遲早有第三個老豆

你老母真係on99
堅決啲 問清楚你媽想點 你媽繼續on99就掉底佢 你自己搬出去

唔洗可憐你呀媽 可憐人必有可恨之處

慘了慘了你預左你呀媽一日唔死
佢有咩事都會搵你
真係情願佢當初唔好搵男人啦
兩個女人相依為命
而家佢一拖二咁款搵你靠
佢應該仲要覺得自己無欠你
佢自己最可憐你應該要幫佢

我話你知你最多照顧好你呀妹就算嫁啦
你呀媽唔抵可憐最多俾d家用佢

見你好似幾慘咁，比個建議你
個男人反黎都係想R住R著數
同佢傾而家離婚，佢單身人士出黎又無野做可去申請綜援，佢坐左一年監戶口乾淨應該好易批，綜援批佢租金同生活費好過痴屋企。
咁當然呢個唔係而家呢刻可以即刻完成嘅野，係長遠嘅計劃，因為你好清楚再拖落去係無意思。同埋要你呀媽肯配合

好認真咁答下你啦
依家你屋企呢個情況,除非個男人主動肯離開,唔係的話你報乜都冇用,一定都係叫佢入返屋
第一,間屋有佢名
第二,佢同你老母係法定夫妻關係,未辦離婚
所以佢完全係有權要入屋

順便講埋,分戶係唔適合你地屋企,因為夫妻關係冇可能會安排佢地分開兩個單位。除非你話係你,但同樣地需要一個強GE理由去申請,而目前我睇你打GE每一個REPLY都唔覺得你有足夠理由
所以呢,一係就係你地單方面以為個濕尻「社工」真係幫緊你地做,一係就個濕尻「社工」真係戅尻到連呢樣野都唔識

咁依家你地可以點做?
1:開門俾佢入屋大家扮冇事然後盡快做離婚再交俾房署處理
依家離婚手續如果冇野要嘈冇野要爭大概要大半年時間，房署再搞中轉屋應該最快都半年至九個月。你預頭尾加埋年半至兩年時間
2:同佢同埋佢屋企人傾掂數趕佢返自己娘家。
3:打死唔開由佢敲，然後期望冇人報警冇人理，佢又唔知自己權利然後自己走左去

同樓主有d似, 其實講真如果你老母唔理真係無咩做到,一係搬走,如果唔係你要等條撚樣死先有安靜日子過

唔好乜都「叫」你老母做啦
佢懶過閪咁 趕走個老公都要搵個女出手
你捉埋佢去一齊做
當係多把口向其他單位施壓都好

妳呀媽下面今晚大檸樂了

我屋企情況同你9成一樣 完全明白你感受

好似一加左 要除唔係咁簡單

笑撚死

罪案世家

黑手吸毒撚樣冇得救嫁喇 成年好走啦你 你老母又係on撚9
死老道都痴埋去
利申係荔枝角見過你老母探訪

樓主我過黎接你走，你頂多陣先
我張床勉強可以訓多個人

我呀媽係唔抵可憐 你地都好直接講左佢on9所在但連我都唔幫佢就真係無人幫到佢

分開再慢慢講
離婚係唔需要經任何社工，社工理論上亦冇必要幫你去填文件，呢D唔係社工工作。雖然有D都習慣會幫手等D人唔洗咁困擾，但始終呢個唔係工作內容。

要離婚主要兩個方法，一個係自行處理，比較適合D冇野嘈冇野爭嘅
二就係經法援安排律師協助。
前者你可以上網睇然後DOWNLOAD申請表自己填自己交去灣仔
後者你可以去旺角火車站度申請
前者你會煩D因為所有野都要你做，但就肯定會快D(假設你屋企一切順利冇野要嘈)。因為唔洗經律師可以省好多時間
後者就你唔洗理交晒俾律師做，但會慢D(我見過有D明明冇野搞個律師都拖一年有多，應該係因為冇肉食慢慢做?)

撫養權方面係可以爭
不過如果你屋企情況同你講嘅一樣咁就唔需要煩惱
因為法庭普遍考慮照顧兒女能力
經濟反而從來唔係重點。
加上個男人又坐監又HI野,呢D全部都係扣分項目

當佢地搞掂晒離婚手續，拎到「絕對離婚令」之後就可以去房署要求佢協助處理
一般而言當你3個對男人1個。咁你地就唔需要郁(唔排除佢到時話你地3個人住呢個單位太大要搬細一級，詳細你可以自己計，房署個網有資料)
個男人就會安排佢等中轉屋。中間嘅時間就自行處理。如果真係完全冇地方住嘅佢地都可能會安排佢住收容中心，但99%都會自己搞掂

公屋戶籍好似有個戶主名

感謝指教 照咁睇個社工真係鬼鬼地 唔怪得後來佢一直迴避我媽分戶既問題 要拍片交功課果陣就搵我老母

柒頭皮

仲有一招絕招
起碼可以拖多幾年

放把刀係屋企當眼位置
開門比佢入黎 激嬲佢 等佢拎把刀劈你老母（或者你）
再報警告佢意圖謀殺 點都坐多幾年監

萬一好彩你老母（或者你）死左
咁佢就謀殺 你老母（同埋你）就以後都唔會再見到佢

實習同學仔呀.....
咁真係唔知你地運氣好唔好喇有D好上心有D好亂黎
你如果可以嘅不如用會員MODE講係邊間中心?等我睇下你有冇其他地方可以去搵個真係好少少嘅幫下手

你老母嚴重缺愛

屌 樓主話有晒4個名 上面班連登仔講到得個男人名咁
講真 呢個情況係咪都報警先 大佬拍門拍足幾粒鐘都奇撚怪啦

俾佢斬一刀房署即刻幫你搞，再唔係你話自殺果啲，大咁大搞咁大，總之呢刻你報警佢係有權入黎，因為佢係有名兼仲未離婚

講真普通口頭爭執/小小打交都係叫你簽名和解就算9數

認真：搵社工
都有社工真係會做野

諗定綜緩啦佢
你幫唔到佢幾多
你呀妹真係你自己都生得出啦
你幫佢湊埋女咁款係好影響你呢幾年既發展
你要為自己著想
否則你自己同你呀媽條路都可能係咁上下
我其實都同你有d類似我呀媽有事凈係識捉住我幫手
幫左幾年都好攰身邊都有人叫我快d嫁出去離開屋企
你媽都要有個覺知佢唔可以成世靠你
你都要嫁人將來有自己屋企
唔通你幫佢湊女湊到呀妹20歲
你真係要識say no
你媽仲先40頭 唔係50幾60

如果個社工廢
試下搵其他機構既社工幫手
香港資源唔係無，係搵起上黎比較複雜
唔係凈係得你先幫到佢
你攬太多野上身會癲
何況你唔係真係咁有能力幫到佢
唔好勉強自己

現階段呢
無論你地搞到幾大房署都唔會做到D咩
因為法定夫妻係絕對冇可能安排分戶
你話你同佢關係惡劣得好緊要，你想單獨分開反而有機會
不過頭尾搞都要一年時間有多，與其係咁不如直接搞離婚仲實際
分戶中間你地再嘈得緊要都好，最多都係安排你或者佢去D庇護中心或者露宿者之家度住
所以我自己就覺得唔實際

BTW利申先本人社工，主要返1~5 OFFICE HOUR，所以星期六先有時間上連登入呢個POST

補充報警逼差佬開左case先

樓豬死喇 唔通唔永遠唔出門口咩
一出去一定比人斬撚死

我岩岩問左我媽 佢話係果陣坐監法庭定唔知咩有派社工follow佢地case果個人黎 我都唔係好明

我屌你老母
真係又盲又on9

我老母上個月先除左佢個女名

會。

應該都係搞離婚了 我有上網睇過下 單方面都可以提出 應該都夠理據離

單方面除名就肯定冇可能 宜家得離婚先可以送佢去中轉屋

咁....
唯有星期一你再打去了解下佢咩料同提供咩服務

其實有可能你地嗰個都係善導會
ANYWAY,佢地都有宿舍服務俾釋囚
如果個男人只係想要個地方住而唔係一定要返入黎的話
其實都可以聯絡佢地幫手

感謝你跟我媽果個社工 之前同我媽一齊上社署定唔知房署 仲比個度啲staff鬧番轉頭 問個社工做咩帶佢上黎諸如此類 勁唔放心

同樓主一樣

不過佢冇名
報警然後 係佢袋搵到危險物品 再坐多一年
律師再出禁制令

現金幾萬叫佢自己除名

有名就要比人入

咁呀....
雖然唔好意思,應該佢真係唔太對路
我地好少就咁殺上人地度

ANYWAY你睇下啦,如果有咩想知隨便問，答到實答

好飲

我鍾意芋香奶茶

感謝你先⋯⋯
頭先我媽出左去同佢傾左陣 而家佢拎番自己張atm card 同要左個charger 就走左了...
今晚應該平安

佢唔係衰賭錢
係衰賭輸錢
如果贏到賭王咁你估你媽會唔會離婚

唔好意思我係茉香

還返間屋俾人啦
又要懶係斷絕關係
又要瀨死係人地間屋
肉唔肉酸呀

果舖賭癮就係
每次一開始都贏 但一定要賭到輸為止先甘心
賭王都無咁多錢比佢咁輸法啦

一家幾口都係社會垃圾

樓主你好危險
癲起上黎 淋你通渠水
過黎我度避下先 最多我訓地下

你個情況係分唔到戶
要入紙申請離婚先
申請左進入離婚手續後申請恩恤安置

p.s 房署無左分戶政策好多年

唔係，係比有小朋友個邊

放佢入嚟，激到佢打你老母一鑊，報警被家暴，然後去社工署要求分分戶
大把大陸婆咁做攞多間公屋

笑出黎，你自己都識講間屋有佢份，返屋企有咩問題? 你認為警察有咩可以幫到你?

戶主同非戶主係戶藉權利係一樣

接手樓主好啲

樓主未成年
未成年咪計小朋友
成晒年就俾成年仔女跟嗰邊，單丁嘅搬走

加珍珠

珍珠奶茶

最多我地訓下

佢重有個妹

加得名果下已經出事啦，報警metoo佢囉

咁有生命危險唔通又開門咩

樓主我好同情你 我既遭遇都好慘
到左35歲仲係A0 連女仔隻手仔都未拖過
不過我有屋住 而已一個人住
月薪就2皮
有沒考慮過同我一齊生活
會對你好好 咁你都唔洗擔心會沒屋住
利申:會負責任 專一 係樣衰(希望你唔介意)
可以即刻結婚簽紙
樓主會唔會考慮我 請答覆

離婚啦
已經分居左一年
應該好快搞掂

利申: JJ有20CM 但係沒機會用過

同社處申請多個單位啦。
佢一有咩古怪野就報警拉鳩佢，hi得野都係社會垃圾黎。

你揾都得

樓主可以由55：09開始睇

真係成家都咁撚豬

樓主覆覆我 想知我樣衰有沒機會?

放心 樓主依類case最易玩
狂報警留record先
再搵福署
會特快批你地上第二間公屋

Btw, D 大陸人都係咁玩 好快就有間新公屋

唔關事，因為你地係本地香港人，唔係支那移民。唔會幫你地手

你又做乜鳩

幾應景喎

最慘係你同你呀妹 有啲女人真係天生唔會帶眼識人

你又係後父有案底 咁依家你住邊度

樓主今日有無出過門口 同賤男人正面交鋒未

社工又贏 人地晚晚要寫report唔得閒理你

社畜幫支那蝗上公屋就叻

最新情況點, 入左屋未?
節奏似恐怖片/鬼故

除非佢恐嚇你們或者有實質傷害你地行為，如果唔係憑咩唔俾佢入屋坐過監出返黎係更生人士，法理上差佬都幫唔到你地

冇得搞，你阿媽冇喺佢坐監時搞掂離婚，房署呢刻做唔到野
因為佢個名仲喺度嘅話佢有權入屋
報警學你話齋好大機會都係勸你地俾佢入屋，一係就勸個男人暫時離開

但既然呢家殺到埋身個男人好大機會賴死唔走
如果你地真係驚一齊住會有生命危險
唯一方法就係你地搬走等搞掂離婚先拎番公屋居住權(只要你地有絕對離婚令房署就會做野)
如果呢刻無能力搵地方住就搵社署睇下有冇方法幫你地
但坦白講，你地屋企未發生家暴，社署都未必幫到咩
要怪真係怪你阿媽無帶眼識人

利申﹕好似係

如果樓主唔係廿幾歲囡，呢個post會點？

屌，同我9成似
不過我老母為咗條佬連我都唔要

屌，點解我嗰陣被老母個男朋友打，無家可歸
揾議員，嗰議員同我講家事唔會插手
同話唔會因為我被人趕走就幫我申請公屋
我以為真係冇人幫到我

呢啲先最撚癡線精神折磨 反正佢又無野可以輸 日日黎騷擾你幾個鐘你都無覺好訓

上網睇過 間公屋會比有撫養權果個 單身果個要搬走

差 黃就集齊 三寶

收皮啦

報警等佢入返去坐

慘!

最認同依位巴打所講，就算你幾愛你老母都好，你唔諗下你自己就下世係咁先。首先去房署同社署玩一哭二鬧先，面子事小，下半世人點過事大，set個限期俾自己老母，你老母唔肯配合就走啦。

之後溝仔搵個有錢少少同有修養嘅就足夠重刷啦

坐左成年肯定好緊火。

母女丼

即係憎差佬有事就唔可以搵差佬
你同藍絲有咩分別
佢地有糧出應份要既份內事黎

搞離婚，申請法庭禁制令，個名後加，要除名有幾難？

人哋有名㗎喎！
你唔鍾意啊？唔鍾意咪自己搬出去囉！
你又冇能力搬出去就咪撚咁多嗲啦，
公屋窮閪！
睇死你咪又係想飛上枝頭變鳳凰嗰啲公屋妹！

樓主老母真係完美演繹乜野叫 男人不壞 女人不愛
希望樓主唔會有第三個老豆啦

隔門傾下先
關門解決唔到咩

同埋搞掂晒之後真係話下你媽 咁蠢真係會出事 第一個衰左都毫無防犯 仲要結埋婚 加埋名 俾我真係唔會理佢 自己一走了之

唔好叫喇 伯友能力感覺上有點缺乏 你拿拿聲同埋佢去搞 叫社工揾埋你好過啦

咁你阿媽引唔離婚
人地返屋企好合理
你憑咩覺得你覺得就話人地危險

憑佢又賭又吸毒 點解唔危險 毒癮起 伸手問你拎錢 你比唔比 唔比吉你兩刀都仲得

離婚先
搵房署
男去中轉屋
再搵你地自己收集証據睇下洗唔洗禁制令

佢有無開聲威脅你 有無錄音
有無打過你 有無報警
人地個經曆你阿媽結婚前有無先 有做咩要同佢婚婚
人強制趕人走唔係無憑無據就得 仲派膠 on99999

報定警先啦
再叫你老母搞離婚

不過 你老母都蠢過隻西
經歷過一次失敗嘅婚姻
都唔識帶眼識人

個男人不良嗜好又無野做
擺到明係垃圾
都仲可以同佢結婚生仔
成件事聽落都on99

講得好
事實上樓主只係話個男人有hi野同埋家庭關係唔好
但無講過發生過任何家庭暴力
呢一刻純粹樓主覺得危險先唔想佢入黎
根本無可能唔俾佢入去

衰啲講句, 依家仲住公屋 都知一係 懶人 一係大陸新移民一、二代

樓主老母18歳生咗件
之後仲再嫁個不務正業既男人
樓主老母都唔方好得去邊

建議你立即租個地方住住先
屋企有咩貴重野租啲保管財物公司嘅箱keep住先
其他拎得走嘅野放晒喺租嘅地方先啦
拎唔走就算
要快手啲否則佢入屋住定咗咩都唔畀你拎走又有排煩

你報警但間屋有佢名都係畀佢入屋㗎啦
佢除名前你地寧願租劏房住住先好過同佢同一屋簷下啦
佢再敢上去你租嘅地方嘈你明正言順趕佢走
而且嘈到其他租客佢地都會幫手屌柒條友啦

寧願暫時用晒份糧出多啲錢租個地方住避瘟神好過啦
呢啲時刻好關鍵，行動上要show到有決心避開佢賣甩佢嘅態度，否則佢見你地好恰易痴身以後有排煩！
佢keep住煩你地，你地就當然要keep住煩房署同社工
守到完場（除到名/分到戶）你就贏㗎啦

好唔好就唔敢講
但絕對係蠢女人

偏偏香港好多呢種蠢女人

弱智女人真係成日見

40路

要避佢一喺租地方住先一係睇有無親戚投靠到先
多數一兩個人住嘅年長親戚會易啲幫到手比個地方你暫住，因為佢地都鐘意有人陪

佢而家又係出面敲門

報警啦

你比佢入黎瞓啦

好似係應該比佢入黎訓

但收埋哂d錢先

樓豬可以唔比佢入屋
真人真事，阿叔同個姪仔一人佔間屋一半業權，姪仔嗰一半業權仲係阿叔送比佢，而家阿叔無錢想話返去住，個仆街姪門都唔開比佢，仲叫樓下保安趕佢走，報警都無用，總之喺屋入面就大撚哂

個仆街姪自己喺同一層已經有個單位自住，同阿叔兩份個單位就擺雜物，賤撚過狗

放佢入黎
公屋人口 -3

根本知道住係邊，呢一世都有隱憂
搬係必須，否則呢世都有後顧之憂

你老母好撚戇鳩

離婚，有撫養權就可以霸住間公屋

佢有冇講咩粗口，話要斬你之類
有就記得錄音報警

冇追哂post
但佢仲係門口?

岩岩先追完po
………其實點解可以半年內條仆街社工冇進展，都唔搵其他幫手/好似而家咁問人？
你同你老母要做deadline fighter既後果就係咁
去到而家咁既情況，其實上連登問都無野做到

我係你就趁頭先下晝老豆暫時離開既時候走人，帶埋老母同細妹去住賓館，然後儘快租劏房住，避下風頭先

全家社會垃圾樓主唔好扮聖人救老母啦 自救先啦

你依家要做既野
拍片錄低佢威脅你既野,報警話人身安全受威脅,差人上到黎繼續拍片話你好不安,叫佢一定要開CASE

之後叫你媽搞離婚,然後爭撫養權,咁公屋就會係你地3個
呢步一定要做,因為房署除名一定要被除名既本人同意
但如果係離婚CASE就睇撫養權,唔洗理佢同唔同意

唔好信社工,依家搞分戶唔同以前,難搞好多
唔係死人冧樓或者日日報警又證明左有家暴果D唔會搞到
果條友應該係唔識野先會同你講幫你做分戶
依家好多社工都唔敢講會幫到人做分戶架啦
想當多個希望既,寫封信比社署投訴,社署會捉D社福機構照肺(唔想一黎就咁絕既可以同個社工講再唔幫你跟你就會咁做先)
不過社工呢到都係唔好抱太大期望比較好

社工都有放工時間

樓主消失左2個鐘

個男人無地方訓覺，一定玩大佢
頭先下晝仲可以去hea下

比錢佢吸毒, 要佢一次話吸大份量, hi 到佢死撚左就無事 以毒攻毒

婚都未離咩事都無就想分到戶
一間公屋一開二
咁易未證明都唔洗就做到 房屋資本化真係比你班仆街濫用哂 仲將個責任推落人地唔做野做

問緊對波幾大
你就講年齡 真係九唔搭八

又唔係唔可行， 佢攞完錢上完電 ，返嚟敲門 ，就搵警察拉佢

咁你就唔好係咪都屌咗先啦，搞事就出返去啦

如果真係報警，最後你後父又入到屋，有冇信得過嘅大仔佬可以幫手陪吓你地？

慳返啦

個老母都on99

睇到樓主打既野 我就諗起之前屋企又係咁上下情況

聯名物業叫業主走到底係你傻定我認真咗

可憐之人必有可恨之處

你同你妹申請分戶得唔得？如果可以咪pass左你媽離婚個步驟。

早你唔去處理而家冇計架啦。
比較有效率o既方法係先報警，指出佢有傷害你地o既意圖，大鳩警察比佢入屋就隨時搞出人命明天上硬頭條，再去法庭申請禁制令同單方面離婚，至少有冇家暴同metoo , 你同你老母口供自己諗，慢慢再揾社工寫report申請盤屋。
成個過程又煩又慢又多事仲要跌錢，但你唔咁做唔會安寧。

關乜撚事， 物一佢剛剛受完，又冇錢冇工作。 判就判佢輸撚硬，再者上到庭你地本身住緊好地地 就算離婚屋一定唔會比佢，再者佢係加名唔係戶主所以冇撚得惡。當然佢有名你無權唔比佢入屋，你而家玩到盡都係報警告佢恐嚇同意圖傷害你地，扣佢48小時。
至於申請禁制令難度都好高，因為要有足夠證明佢行為上極有可能對你地3個作出傷害恆行為先得。例如過去o既社工report, 同警察o既report.

咁就要睇佢屋企撐唔撐佢了，不過照你咁講多數都唔撐。

係，佢個邊你唔需要理，佢自己再申請單身房係佢o既事。

係，豬一樣的隊友比死更難受。
正常牌面就你地嬴哂o既。。

咁要好睇你同你老母肯唔肯企硬同做大佢了。
兩個人口供堅持佢一直有暴力傾向，可以阻佢48小時。及後就等社工report ,睇下申唔申請到臨時禁制令，直到離婚上庭。

樓主呢！

爬文啦柒頭，文盲！

為左間屋 可以作咁多野老屈人
連登同支 人有咩分別？

圖定老母

老實講佢真係比足面
間屋有佢名佢絕對可以合法搵開鎖佬開門
如果你地咁啱出晒街
佢可以換埋把鎖同你地攻守互換添
一日未搞好離婚分戶
你一日都無合法理由唔比佢返屋企

利申朋友有差唔多經歷
報晒警搵晒社工
都要同住到捱埋離婚分戶過程

又係呢啲垃圾家庭害下一代又害埋香港

樓主係有時間就覆一覆po講下依家情況啦
咁耐唔見你出聲令人有d擔心

惦吳係問題 最好有李＋x身家先好去

我同你講，宜家d社工全部都係垃撚圾。我情況同你差不多，但個社工完全無唸過幫我地，一味淨係識叫我地搬走，變相讓間公屋比個垃圾住。再唔係就報警，但其實報黎都無春用。 之後就close file

一句講哂 你憑咩唔俾佢入先

衝出嚟7

樓主媽媽香港出生？

屌你老母 睇post唔追post 返出去食屎啦 食屎狗

你媽媽都幾不幸 識親都係衰男人

樓主老母 傻婆一名

樓主原來個親生老豆無後父咁有米。所以樓主老母就算大肚一樣照飛親生老豆。可惜後父衰爛賭輸左幾層物業。樓主老母

未睇哂成個故仔 。原來唔傻。

低劣、窮人賤種

閱讀理解拎u？

所以你老母咪無咩腦囉

係度岩岩又比佢敲門嘈醒
基本上琴日就係
佢拎番提款卡，叉電器
跟住我老母同佢出左去傾左一陣
決定左星期一會去搵社工呀社署果啲
跟住就無嘈我地
我地估佢應該係我地條邨後樓梯/麥當勞度打機打一晚
我媽覺得佢只係唔想番娘家 有地方比佢打機就得

夜晚又敲左一次門，又係拎叉電器
之後又無再嘈

頭先又敲門 又唔知想拎咩但屋企得我 我唔會開門

追完個po我第一時間都係咁諗
由被人拉，審完單案，再坐完監
中間咁多時間都唔做嘢
樓主自己都有份係間屋住都可以唔上心搞
又唔係唔知自己老母蠢
仲等佢自己一個去搞自己一個同社工傾

感謝巴打，琴日都見到有人貼左善導會既野上黎
我媽諗住同佢傾下，順便搞埋離婚
希望至少唔洗回到同一屋簷下先
佢而家岩岩出黎要咬老綜仲易過我地

社會垃圾應該化學絕育

包括閣下老母

竟然放比佢入

係啦，其寶無跟好單野都係我責任黎
因為我老母真係好lup懦，佢一時就講話無架喇下半世都要咁過架喇
一時又話要同佢離婚，但間唔中又會入去探佢
我老母既行為真係我都理解唔到 有時我都想逃避唔鬼理佢
所以我先會一直都話唔知我老母最後會唔會放人入黎
我覺得係佢衰心軟 佢成日覺得 十幾年感情好來好去
無人探佢佢又好慘，趕走左佢無地方住佢又覺得應該要幫手諗埋佢後路
家庭問題已經出現左好多年 如果唔係佢今次比人判左入去 我媽應該都唔會的起心肝離婚

on9 真係唔好生女

你舊老豆新老豆加老母三個都係on9

盡快斬纜啦 遲早俾上一代影響到你跟返佢地條路

樓主老母大陸人嫁新老公再申請樓主落香港
跟手生左個女
依家搶公屋

巴打想問多少少關於綜援呀補助金果啲野
事緣佢判左入去之後社工有幫我地申請綜緩 （好似係）
咁就係用一家四口黎做單位
我媽就話呢份野 計到佢出獄果日就停左 即係琴日
咁就要我老母同佢老公上去社署再搞過先得
我媽就聲稱，佢老公可以再獨立申請綜援（失業果隻），同時未離婚之前佢又會分薄左我地家庭果筆錢，所以我地既補助金會少左好多
我想問我媽咁講岩唔岩？ 未辦理好離婚手續之前 呢啲援助係咪都要以四個人做單位呢？

睇嚟你已經遺傳咗你阿媽

你覺唔覺得你形容你阿媽點對你老豆呢段字
好似你點對你啊媽咁

唔好lup糯
盡快自立斬纜
同埋改善咗自己由上一代遺傳落嚟嘅呢個惡習啦

如果我老母今次仲放人入黎，我應該真係考慮暫纜

第一任體育台巴打
第二任時事台巴打

想問下樓主依家係咪讀緊u?
如果係既話可以同學校申請住hall
可能仲會有subsidy比你

又話社工廢
轉個頭又話申請到綜援
咁廢又點會幫你申報到野呀？
食屎啦，chur人做野，衰過蝗

樓主好on9
輸打贏要

自己啊媽做錯決定加左佢名又信社工
間屋就係佢份，要比佢入黎
呢個錯誤係要負上責任

一係放佢入黎同佢傾下比夠錢佢自己除名+搬走

唔係就你地自己搬囉

你唔撚知有個垃圾人渣老豆嘅感受啫

咁你咪搬走比返間屋人囉，覺得人地垃圾人渣就可以食左人地間屋唔比人返屋企

應該咁講
綜援係用『同住家庭』做單位做申請
我印象中如果你屋企有人入左獄就唔會出佢嗰份，即係應該只係拎得三人份量
而佢出左黎之後如果你地同住的話就都要一齊申請
除非分左居就可以分開
詳細你可以問你老母拎返綜援封信出黎睇下個金額先

唔係一定要離婚先可以分開做，只需要分居，同準備會去辦離婚就可以

原本有幾層 爛賭輸哂 樓主係咁講。

樓豬係絲打？
三個女人攬埋一舊一定會仆街

由知道佢hi嘢已經要借題發揮搞啦
放番出嚟上到門先諗

如果條友只係需要一個地方住的話其實可以搵善導會佢地幫手
只要釋囚佢地都可以協助

星期一你就忙d喇
除左要搵社工仲要開始睇離婚手續

你可以上網download份表填再直接交去灣仔家事法庭
又可以出去攞表再返黎填
如果佢入獄連埋入獄前你媽同佢已經有分床訓就可以count入兩年分居期內
有咩再問再講

樓主後父當年撈偏搵到錢 ，宜家衰左就大難林頭各自飛。講到人地幾乜幾物又輸打贏要霸佔間屋。

衰啲講句 一次都算
第二次又係咁 你老母一撚定係啲冇腦MK 妹嚟

同樓主應該係鄰居

公屋單位平租喎 有着數唔係唔要啊

搬到先得㗎？政府野啲工序多到仆街
如果樓豬係男人就同佢硬碰啦

講真話人地唔岩聽

問下樓主老母記唔記得結婚宣誓個陣篇文。家下就同林鳥。

難聽D都要問,樓主老母係咪都有hi野?

難得有巴打認真覆樓主，push

9成一齊之前已經知道個男人撈偏 宜家扮正義博同情

又係公屋?
公屋特別多呢d 事發生

條撚樣幾多歲?

點解咁講？

其實由呀妹出左世後已經分左床，但就咁主觀描述已經構成理據了嗎

ok架喇
到時份野係你地自己寫
通常都係分房訓，分開食飯，錢銀都多數分開呢d理由

曾經有錢既果個係我親生爸爸，講多都無用，佢成副身家都賭晒，我幼稚園開始就住公屋

已經讀完了，當年就係出左去住呵一年番到去老母個肚搞大左

咁唔通我媽果份唔係叫綜援⋯⋯
我都唔知佢申請左啲咩
頭先睇番月結單金額係4-5千一個月左右

樓主 我接收你好過啦
你屋企既事我作為外人唔想理

我鄰居好少e 類

此post已完 我老母已經放撚左佢入屋
我都再無野好講

佢係唔係嗌咗幾個鐘：「有無人係屋企啊？」拍拍拍！

如果佢老係有心想離婚嘅可以做嘅
不過如果佢依然都係咁成日15 16的話說冇野好做喇
絲打你自己一個人去申請公屋啦，排住隊等下先

樓豬幾多歲？未讀完書就比心機讀書，脫貧離開呢個垃圾家庭

咁希望樓主你萬事小心
件事快啲順利完結

之後諗住點應對

好明顯你老母都唔係咩正經人

邊個係户主?

好撚奇怪，唔係講乜，樓主自己都講，跟來成單野，就又結婚又加名，就係加大個攞錢個額；咁你食得x魚，低得渴；都唔知講乜好

認真，如果已經出黎做野嘅話
就自己搬出去全住，再搞分戶D野
逼狗入窮巷從來都唔會有好結果

搵掟搬啦

搵地方搬啦
做定準備阿媽隨時會走出黎，你有訂比佢踎下

枕頭底收埋個鎚仔

你老母就算啦，由佢自己諗點做
你咁大個人，自己走到好走，唔好俾老母拖累，仲有幾十年要過

天水圍發生斬人案！晚上8時許，一名60歲姓曾醉酒男子在天悅邨悅泰樓的家中大吵大鬧，其間情緒激動，揮刀斬傷39歲姓溫妻子及不同姓的22歲女兒。女兒背部及頭部中刀，滿身鮮血，而妻子亦頭部受傷，二人衝出走廊大叫救命，鄰居聞訊後報警求助。救護員到場將二人送往醫院搶救，警方到場後將男子制服，正調查事件原因。

樓主無事ma

樓主自細就要面對咁多事，真心覺得同情，希望樓主堅強啲，將來日子越過越好

似係樓主wor
不同姓 又讀完U無耐

樓主話老母18歲生佢,
39歲姓溫妻子及不同姓的22歲女兒 --> 17, 年頭 年尾出世 似唔多當18

match!!

樓主 如果無事可以報一報平安嗎
如果真係咁不幸係樓主 祝你早日康復

樓主快報平安

毒品害死人

樓主死撚咗

樓主ok?

樓主無事就上水回番句啦,岩岩追到live 好心寒

樓主冇野嘛？好擔心

樓主老母40頭, 唔關事

祝樓主平安

計返時間樓主老母放佢入屋應該無耐
頂多入屋2個幾鐘就飲醉斬人?
留名等樓主上水

樓主無事吖嘛

樓主俾人斬？

痴撚線

唔好有事啊

問題係報警有冇用

邊有死

啋過你把口
個兩個傷者仲衝到出走廊, 走得行得

推到樓主出現

發展到咁癲

真係斬人就名正言順分居

話咗樓主, 你咁樣激你丫哋老豆真係搵命搏.
間屋有你老豆名, 你地根本無權去限制佢返屋企
而家講乜冇用, 祝樓主及樓主老母早日康復

癡線，唔會係真㗎嘛
係真既話個男人剛出來又要番返入去再坐過
反正都無家可歸，出返啖氣再返入去監倉度住

調轉諗 個計時炸彈遲早爆
只係家陣爆傷亡最大

係樓主蠢 俾佢入到屋 自己又唔走

遲早爆還遲早爆, 樓主同佢老母唔畀佢老豆返屋企係加速咗爆
你諗下你坐完監出嚟, 你老婆同個女唔畀你返屋企 你要露宿街頭你有咩感受?

好不安

其實唔俾佢入唔怪得人
但係樓主蠢在信個蠢老母 攪得切分户
當初分唔切户就應該走佬 租間劏房又好 住親戚朋友度又好 頂住先啦

樓主挨幾刀 換嚟未來嘅安寧
細妹或成最大贏家

毒撚講野on99 點樣溝女

唔係真啊

樓主快啲報平安啦

RIP

出去住hall唔理老母 你平時住hall唔返屋企？
明知你阿媽蠢又唔睇實你老母比多d時間陪佢

RIP 肯定係樓主
希望今次教訓可以點醒樓主同佢老母啦

大佬 點會搵社工架
直表落樓搵區議員啦
話有人支擾 全屋都係女人
好驚好無助 條友岩岩放監出黎
唔知會做d咩

係呀其實咪等佢入黎冷靜講離婚咪算數，
社工最叻幫單親家庭申請公屋㗎啦

好擔心樓主，希望冇事，以後雲開見月明

佢話住葵涌果頭喎
定住hall?

但係39歲母親同22歲女真係match到核爆

留意返劇情發展, 樓主去到呢個POST就冇再回應
另外女同老母個歲數都MATCH
應該真係樓主

報個平安好嗎

唔好玩啦 快啲上水

樓豬可能後父搞

係咪住天水圍

見到啲豬咁蠢嘅女人真係好忟

樓主還好嗎

睇返樓主之前個post話住葵涌
希望唔係佢
但天水圍單野都match到兩樣
快d上水報平安

岩岩追到live
樓主有無事

唔明做乜唔開門女人都係on99

人蠢無藥醫 佢細個陣18唔怪佢 到而家都仲咁蠢

留明

你老母無諗過你感受 我覺得你亦唔洗諗佢 有仔既就搬過去住左先
無既就焗頂

做乜買買下煙仔比佢, 又突然反佢面?
甚至反面到唔比佢返屋企?

你老母係咪有古怪?

間屋有佢名你無得唔比

只有你地自己走

樓主老母on9到
你話後生唔識諗揀左個垃圾都合理，好多mk都係咁
第二次都已經3字頭啦下話，仲唔識揀男人？

算啦樓主搬黎我度住先

睇個款放佢入黎自己會有生命危險
梗係唔放

個老豆再入去坐返幾碌
呢次樓主應該要識做啦

on9

閱讀理解0分?

你唔肯要D 窮柒寒酸公屋妹

警方指，被捕男子姓曾(60歲)，其39歲妻子頭及背部受傷；其22歲女兒亦是頭及背受傷。兩名傷者清醒由救護車送往天水圍醫院，隨後轉送至屯門醫院治理。昨晚8時41分，警方接獲天水圍天悅邨悅泰樓保安報案，指一名男子與妻子，在上址一單位內因感情問題爭執，期間該名男子懷疑以一把30厘米長的菜刀襲擊妻子及女兒。警員接報到場經初步調查，該名姓曾男子涉嫌「傷人」被捕，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。據了解，該男子被捕時身上有酒氣。

希望樓主無事

一年前我媽老公因為偷野比人拉左

可能會有咩生命危險？
你只係講過佢曾不務正業同有不良嗜好，可唔可以講多啲？

我就咁睇完
覺得你個後父 期待已久等放監
想番去自己有名既「屋企」
點知敲左咁耐門都冇門入
真係好無奈

樓主你諗下呢句野有其他意思

你老母為愛情唔要理智，而家咪受返

呢個原全係自己on9 wo
唔洗話搵個有錢佬
但至少都要搵個有正當職業養得起自己丫
你有公屋,有份正常工都夠生活啦
原全你老母自己on9

樓主同埋屋企人小心啲

下次見到佢hi嘢/屋企有收埋咪偷偷地報警再拉柒佢囉
間屋有佢名暫時無得搞架喎

巴打 我reply個條友講緊 新老豆供樓所以樓主先有得住

的確冇生命危險 斬幾刀唔使死 樓主入院仲清醒

樓主咁耐都唔上水應該係樓主啦
樓主聯完針出得院就上水報下平安啦

樓主你喺邊呀？無事嘛？快d上水報平安啦

希望樓主吉人天相

樓主真係無再上水 睇黎真係樓主黎